有冇手足覺得鏝吹大咗?

俾人炒3：0

國

無牙古路真係低兩班波

有都係低利一班